要前輩幫手執屎係咪fg通病？

好大壓力，每一個步驟都驚有錯搞到要人幫執手尾

想問其實係咪社會新鮮人嘅必經階段？

唔識做錯好正常，洗唔洗驚呀！！

成日都有啲細微野做漏

是但啦，佢哋係應該要幫你嘅
但係fg佢比得啲咩你做

一出黎就樣樣通識做到分毫不差你就唔係fg個價啦

唔會，想當年fg 仲要執返d senior既屎

做野前用下個腦先

例如老細要我打份文件 然後我做錯咗格式 搞到要同事幫手執我啲手尾

努力緊㗎啦

啲嘢問清楚先做啦，你唔識跟住問好過你唔識又做搞到佢哋又要再幫你執手尾

好正常啦 本身都唔預你識做

試過計數計到錯撚曬 之後要個老c food幫我汁手尾汁左成日 但冇屌我感覺仲閪

自己做錯野/做得差 但老板唔鬧我 反而話其他人勁唔好意思

我就係唔鐘意呢種感覺

如果你有能力做到佢唔洗執 你可以坐埋佢個位啦

試過簽錯名
搞到好大獲
但冇屌過我一句
勁唔好意思

我做account，啲數亂到九彩，要佢大執都冇話我，我問佢「我係咪有好多嘢做錯咗？」佢話「唔係，只係大學有啲嘢未教你所以你唔識好正常，遲啲會教返你」唔知佢有冇隱瞞我

我唔問佢佢唔講反而有啲驚，問咗就算佢隱瞞我我都算放心少少

所以，問多啲，唔識就問，佢畀任務你你就同佢confirm多次，make sure你做緊嘅方向啱，起碼好過晒時間做錯嘅嘢

利申：20fg 入行兩個月

翻左intern兩個月，Exact7ly 有同一個問題，比老細鬧我成日唔記得啲detail位，做過嘅嘢唔識連繫翻一齊，我完全唔知可以點改應該我蠢，吸收得好慢，不過佢地會話我知錯啲咩，我會自己執翻自己啲屎。

我都會問，方向啱方法啱但總會有啲minor同careless mistakes，check過都可以錯，有啲懷疑自己個腦係咪有問題

係
錯得多學得快
同一樣嘢唔好係咁錯就得

正路都會預你做錯，最重要係教過你嘅嘢要記住，同一樣嘢提過你幾次都錯就抵俾人屌

Fg通常都包容既
但錯咗一次盡量唔好再錯